FIFA19 Ultimate Team 討論區（145）Merry Chrismas 屌住EA繼續打

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

0
0

點人數

開始點人數

邊個平安夜都打fut就中icon

係尖沙咀覆你

1

2

差兩場刷到Santi 今晚大把時間刷

大家影consol為準

goodest topic
冇打幾日再打DR
delay到唔知玩緊d咩
連追4球反cup只覺得隻驚on9
佩服你地日打夜打

係街睇唔到中左1001

3

成日都話遠離fifa你仲係到既

正皮是給標題的

weekday係度

4 返緊工

41212 古惑st有冇得諗

hybrid啦

求指教 有硬吹if lala但唔夠錢上包皮

會唔會好激氣

怕且會喇 70幾finishing

lala mbappe
walker mahrez
carvajal bale
都係呢d

5

6

聖誕留喺屋企做tie仔 bid12隊好痛辛

7 翻緊工 收工準時翻屋企打dr

點解.....點解仲未到我中好野
今晚課埋最後一次無好野就等FIFA20先再課

8

三思。。。

冇用架
課到2030都唔會中

有冇咩問題？入場轉41212定4231勁

聖誕禮物

做辛苦就係做佢嗰個過程

我係咪應該開電腦做好啲

9

課左24000 FIFA POINT 一張歐聯歐霸卡都無,得張ISCO屌佢老味EA

用手制攰過打wl

d人好享受做SBC
我都唔係好明

契仔先會中

呢個陣入場
4後+2cdm
點踢都得

1，2個任咪冇所謂
tie仔有成12個任

轉tie仔是咪要2隻7chem

希望中返隻好野

巴打信你做左TIE
正野黎

咁標準 41212 4231 睇自己打法
個陣大部份都係咁執架喇

應該冇乜可能
佢12個任都係廢pack

Tie仔又係乜水

左邊tie仔右邊a仔 信晒你

好憎做sbc 太徙時間
平時收工已經得2粒鐘打機

強烈要求 ut post點人數
係屋企打緊online SINGLE match

唔會呃你地

干蛇505k！

arias？
stay back絕對超勁

干蛇就快4字頭啦！！！快入

我要賣咗細路完夠錢入
賣佢換ben爺+干sir好唔好

唔要大簡卡路士先la
課多少少入隻韋拉

一齊咁樣買啦
我等陣課埋coins都買ben爺
睇數據ben爺好撚勁

唔好呀 課coin 仲實際

買COINS仲撚好
唔會課POINT比EA呢隻狗

得兩個鐘relax仲要俾ea撚

換ben爺我就要用返sif lala
希望嚟緊totw有佢嘅tif

我估佢係皇迷所以先咁砌
我都用緊馬基單防中 覺得無咩問題

見4就黎

買左

10

依家87細路跌到1.26m
依家先賣佢是否不智

唔洗急啦 抽到星期五

11

法國佔中

1.5m左右 有無好st icon or 本身st 位可以打rw 介紹
玩開if ben 爺想左右開工

蘇超LB 無返2隻icon 都玩唔到

1隻就夠

我隻91 謝4 都就跌咗100k Strong Hold

係啦 strong hold 下先啦 toty 啲人upgrade 好大機會升

真心想問點解！點解！
人地健康射無論咩位置都咁易入，我就射親唔係中柱就射出界 所以我好少用健康射
不過好想知道健康射係點樣射先可以百發百中呢？
睇球員？睇位置？睇綠燈？
各位師兄幫幫小弟呀

好

綠燈依家都好難100%入
不過燙射點都要習慣射綠燈

要睇你係咪順腳 有無拗腰 等等

最好個球員有健康射trait 咁招健康射可以boost 到99 curve

追10chem

包皮頂基沙好似仲好？

比你哋講到我都好想做tie仔，啱啱好成副身家

偉拉賣左換做大簡 希亞路 卡路士
試試馬基單防先

個個出晒街媾女，撚會search到對手咩

法國中場應該好快變公廁

本身已經好公廁

全法國不是夢

星期四派完彩係咪會再跌得多d

我都賣細路喎

又黎

依家跌到1.26m

馬基平時打cm 用落真係大隻過Kante 撞得同埋高波都頂到下 傳地波仲好準
但唔知打Cdm會唔會差啲

一齊嚟加入tie仔大家庭

細佬打st work 唔work

巴打 一齊刷

90 salah

雲安賀治真係抵用

古一招打cam定lw好
cam會唔會好易斷氣

Rttf VVD幾時入好 應該長用

無icon 連唔到白簡迪加馬杜迪

可以點改勁啲 新手一問

Sam哥番到屋企未呀

普巴

今日咩卡機會大
諗唔到意甲會有卡出

依家係咁 本身馬杜迪位係if ben
換咗馬杜迪就變咗無st
所以想入隻icon

得一千蚊你想點執

有500k 可以點轉人

你要似ben yedder 1.5m都係得87細佬揀

有幾個球員健康射特別準
迪布尼、馬斯亞、馬列斯等等

有時候我綠燈射都飛出街

咁講法curve高的球員入健康射機會就大好多 是嗎

等左十五分鐘...點算...

成隊要執過咁濟喎有500k既話

有無其他好介紹 唔計buget 嘅話
未玩過icon 好想玩下

有咩提議 係轉人上面

老實呢隊除左kondog叫用得下之前其他可以全部換過佢

終於有ICON連Tie仔，10chem Alonso 定 7chem Tie仔好?

另外問下你地會揀 Mahrez 7chem 包皮10chem 定Mahrez 10chem 包皮7chem

執隻前鋒同後防玩住先都應該得

未

細佬嚟講打st 係咪87 好過 prime ?

緊係tie仔，冇得比
我會揀包皮7chem

問下意見，宜家法國搭英超陣，if ben pogba kante + varane 普金
kim，對futmas matuidi感興趣但最多係sub(仲有白簡)，同時之前有做alves，可以連住kim用住先而kim連法國中場亦容易，問：做matuidi定silva有用d？

咁就7chem Tie仔試試佢先

包皮定mahrez呢個問題我苦惱左好耐

sam gor tie仔食咩chem?

anchor

課左1.5m 等唔切

由coop camera 轉左做 tele broadcast 適應緊

手痕 買左隻 baby stoichkov 試下好無用先

87相對靈活同快 所以啱打st
prime就cam位比較出色

當然啦 燙射計弧線 無trait就儘量用curve高d的球員

唔係話有人計finishing咩

健康射
禁區內咪計finishing+curve (+composure + shot power)
外就long shot+curve (+composure + shot power)

好似未見過有人用93 Henry
3.5m買唔買得過

成隊金色得一張黑色
就好想換走張黑色

medium low 不了 唔夠侵略性

你用邊個場 我用WL個場，覺得仲係唔夠闊

唔該哂巴打 咁買baby 細佬了
都好似幾出色
希望比ben 爺更加正啦

對, 仲有綠燈好緊要
成功綠燈會+finishing & long shot 精度 and power

佢係ok靈活
但你要預咗佢唔會有好似ben爺嗰種靈活

med med波

If ben 爺真係好出色

咪撚再比錢隻on9驚啦

希望唔會太鈍 利申用過if reus 佢射波係勁 但用落好似好鈍 又跑唔郁咁

sam哥入左干蛇未 503k now

400k可以入

400k

你覺得冇可能？
今晚開績係咁推promo pack
唔駛星期4就400k買到

既然用開點解唔上uel ben爺？可以留錢upgrade埋lm位

一定得

400k唔知得唔得
不過450k就應該點都會

咁癲 咁我525k 買左隻好唔好而加放左佢

自用就冇所謂啦

promo pack就出硬
係睇核彈包點出法

好啦 咁入86kim 86ben 最好幾時入？

其實原意係想將托仔入隊
其實都有得諗upgrade uel ben 爺
但lm demeble 暫時未諗到換咩

有4百萬想玩c朗，隊波應該點砌？

我朋友同我講 合約卡都食唔撚到 玩條撚咩Ea

準備好錢買rttf vvd了

星期四派reward前入

出ut再入

Tie仔做咗一粒鐘 先做咗6個會

星期三最抵買？

應該係星期三晚

唔係諗住keep 到500k 下話

我嗰時做咗個半鐘

干蛇其實缺點幾明顯 加速力低同M/H

都12月仲有人講呢個問題

1個188既黑腸食SHADOW有87加速 90SPEED己經好撚勁

chem果d睇下就算啦

80速隻隻食完都爆

咁咪隻隻都變包皮

用落我都唔覺話加速慢 用左幾日
係冇KANTE個D起步咁快架啦 但身高身位補番唒

模組又大件，勁到仆街
係衰H/M，要手動拉番去防守

所以我唔會拎黎打單防中 佢後上玩下遠射都好勁

繼續跌啦

干sir係咪應該星期四入

我覺得聽日/後日

巴打係咪玩
我啱啱返到，同你打完我就打pro club

Lw 點upgrade 好 轉普金costa ?
手持1.1m 聽完巴打講 放棄icon

ben爺 同 馬度迪 調位
lm 7chem 屁馬

或者
pogba轉kante，同馬度迪調位
lm 世3

唉 晏晝525k 入左 好傻仔

叫咗你等 咁心急做咩

cf > cam 快d升

而加賣又蝕到仆街

算啦，買咗咪繼續用

自用就唔好睇價啦

屁馬好似幾好 但7 chem
如果用世3 要用kante 變咗3隻都無隻打到cam
好難揀

我習慣買咗就唔睇價
其實買個下啱價就好了 日日睇好傷神

7chem屁馬夠做

都好 但我啱啱諗到換swap item 隻kurzawa 轉馬細路
可以full chem 屁馬
係咪有feel 啲

見到個大陸仔三張德甲loan卡 特登拉空龍比佢入一粒
點知係屎忽鬼黎

有無機會10chem neymar + reus + Kondogbia

干sir 500k已經冇人秒

有無人用過簡拿華路

唔好再講啦

會唔會星期四平d

有冇聖誕華西食評

刷loy，freewin

用緊
速度 轉身 防守都一流 好撞得
但佢身高問題 打法要好Aggressive咁上搶同落腳 唔可以好似其他中堅咁 block/靠電腦block

有冇好心爸打幫手刷卡蘇拿

要賣就等valencia比賽前賣

ST 仔

800k內 中前場icon有冇推介

頭先頂唔順條中場太唔防守 換左matuidi
勁左好多

lala
希望official真係會有佢

普巴打攻中好用?

德甲neuer 外有冇選擇
剛開始玩德甲

全驚最勁龍 仲要咩選擇

st仔出黎撚狗
希望真係有lala

住烏patch 完nerf 左header重用唔用得？

唔打鳩跑其實好勁
身位屈機
遠射大大力 傳波勁 扭波勁

230K入表示跌幾多都唔關我事

硬係覺得今晚會有大驚喜

竟然有人用住烏

可以咁做
不過始終Cam位有啲弱
中場太多功能重複Pogba Matuidi Kondogbia
建議三揀二

無 最多10chem reus kongogbia

早知用app禁 可能禁到隻返黎

佢走位前插多定係補位多?

仆街要放定張SIF，咁我呢幾日用咩打閘

可能會出pogba，跟手出埋totw sbc

歐霸干sir完美屌打Pogba
身型優勢又有，後上較炮又有，防守仲贏一大截

唔打住啦
我打完wl成隊賣曬

無得比 5/4

回氣隊拍fb pato
chem 問題一係佢一係laca
諗住有條柱都好但頂唔到波就不了

patch 完連dost 都頂唔到乜滯

吓今日低位掃左成隊meta番黎
臨到TOTY先走啦，唔係呢個月玩咩?

假4

攪到

433陣cm擺kante，pogba定干sir好
揀唔落手真係

衝入去多

3cm擺晒囉

我諗住用簡迪+馬度迪
Cam用普巴

已經擺左硬吹邊爐同de bruyne打cam，又唔夠錢買曬3隻
3揀1

有冇人用過90 Henry 有冇食評？

集氣比利時出kdb

真係出盛惠50萬

出咗應該唔敢整
Untrade黎講太貴

諗多左

If 基亞連尼有冇巴打有食評

大跌市就到

會跌幾多？ 如果我呢幾日買左隊 再係toty前賣會唔會好蝕

最衰個晚瞓左，無得入23萬干蛇

你地預計幾時?
黎緊呢2日?

唔要普巴有咩好cam 介紹

仲會有人ff會出勁又貴果d人
睇番咁多人出果d 就知唔會

唔知你計icon

普巴個人覺得無野取代到，除左古列治

普巴射波好唔穩定
cam我覺得麻麻 反而手控佢防守貢獻仲大d

rttf 拜山

張olbak會唔會勁得過古圖

上年if楊活動係幾時，係咪25號每個鐘有sbc

矮，原罪

想問下係咩黎? 今年第一年玩UT 好多野唔識

其實我都覺pogba 放4231 個2位仲好打
但馬杜迪 同eul 干sir 都好吸引
但假設要咗馬杜迪加干sir cam 位又唔知放咩好

強如耶辛都係衰矮

屌 條友入coins入快啲啦 等唔切啦

Ben爺打落去 再揾icon st

買左幾多？
我都係時候諗買coin

上年25號晚開始每個鐘都有sbc，去到4點出左指定一隻出過嘅totw卡比人砌

今年個個都買coins

Icon st 睇過哂 貴到嘔
手上呢1點幾m upgrade 呢一下都應該無得7788
同ben 爺打cam 唔work 呀 無氣

未係時候
點解阿
唔啱聽既說話 你想唔想聽

課左好多，ban左會好sad

我用普巴打防中用到弱智咁
又唔搶得又做唔到波

點會㗎 好好搶喎 基本上高空拎哂

夾夾埋埋應該買左2.5m
ban左就算 我覺得無事

有冇人用keane? 求食評

雙st 雙cm本身有 其他人咩時候入好?

大大份身位贏晒
點會唔夠搶

高波係好屈 但我用到真係淨係識拎黎頂波
完全駕馭唔到 成日覺得是但執隻高佬都頂到佢個位

我隻普巴射波廢撚到真係比佢激死
所以我先覺得佢打cm好過cam

右腳都好啲 左腳佢隻4腳 仲差過我以前Rodrigo 3腳 呢個真

De gea轉左古圖之後好失落

比Ea撚狗
歐霸
法國
士砵亭後衞，屌佢老尾

其實照買uel kongbia 先到時再諗點換
Rtf fekia 有無feel?

上年指定左邊隻？勁人？

If young其他唔記得

法國真係好多選擇 又多特別卡 好想砌隊法國隊

依家渣住黑卡都咪話唔驚，一出跌三成

今晚比利時出古圖，1號ddg加多個保方

邊係咁出呀

我本身就係普巴cam 頂佢唔撚順
買左隻totgs fekir平平地打cam，射波勁過普巴好多
家陣係馬神＋普巴cm
fekir cam
其實我都想入uel 干sir，如果買應該換走普巴
跟住有錢就買埋uel賓爺，raul打cam，賓爺上st咁

就係唔太記得，除左if young同無瞓過

每日一個sbc同totw upgrade

[url] [/url]

淨返個CAM位擺咩好？rttf 連加？

Ucl 都唔係好貴 但對巴塞

最後係米奴列，烏烈治

咁入唔入定83🤔

無睇一排UCL kinpembe 跌到277k

ucl 同totgs 差3點射波都幾多下
但5萬 vs 18萬 我本身都係平玩試下先玩totgs

fekir 勁野黎

上年聖誕好似totw 14最後一日出左1次untradable既totw sbc
跟住一出totw 15就出埋both tradable and untradable既totw sbc

跟住ea又win

真係唔錯
健康射同硬bam都唔錯

我隊ff波每一秒都係度跌價

係咪要求數值83咁上下

放coins 1.5m

$1000

模組都ok 幾come撞

用緊TOTGS，垃圾
可能要上UCL Live先勁

我用totgs
勁到仆街

咩隊? icon?
我今日下午掃完果堆meta全部升左喎

竟然 可能我廢唔識用

kante唔換普巴 已經咁多防中

唔鐘意普巴 果兩隻所謂防中都係high attacking
兩條黑腸係左右殺波夠做

Swap lerma 食咩chem好

你防守果邊幾乎同我果隊一撚樣，係張Sandro係普金

yes 上年係83

聽日係咪會再跌價 想入貨了

Akul fc
改個名叫lihkg home win, 一作客就走場，好狗

200k budget仲有冇其他揀

屌 成晚唔係和就輸 終於贏啦 又彈我

尋日350k買左pogba係咪應該放返岀去先穩陣

係咁輸rebound goal 乜撚野事

個個偽毒

單cdm xmas matuidi定uel干sir好
會set stay behind
另一隻會用黎打cm

呢隊唔難買 標準功課隊
買coins唔買多小小玩icon?

想問下大家fut swap換咗咩
心思思想換lerma但已有ucl法邊同聖誕拖 兩隻都係untrade

聖誕快樂咁多位

換左jumbo pack 中馬迪

聖誕快樂

今個月未中過86以上 淆

有無人同我一樣舞唔掂包皮

忍唔住買左隻處女ben爺

Merry Christmas

換左kurzawa

sam哥得要等到幾時先買得隊 兩點後得唔得
好想玩

我都等緊sam哥

問更多仲好

上次德甲sam哥先開始炒（好似）

今晚出咩
買左堆呀欣 希望有機會出貨

成班阻samgor吊西

痴線sam gor打擂台之餘仲要做埋炒卡顧問
fifa ut kol sam gor

頭先10點問你又唔理我
依家玩緊pro club

炒卡呀賺錢呀嗰d真係唔好問我
我係0知識

係咩，睇緊電視

睇埋義不容情阿仆街康之後搵你

有呀
我依家玩pro club應該玩到點幾2點

完全唔識架我

pushh

干sir

仲有一個鐘諗做唔做馬杜迪

感謝

stay back應該馬度迪正d

干蛇狂跌

單防中馬度迪頂唔緊

46萬

屌...

更多巴 我差Kante 同條後防+龍未買 幾時買最好

咁都有得問 痴線

屌你老味ea死ser?

做咩而家連買人自用都要問更多

圖呢屌你

都唔差得幾多架啦 出完聖誕promo pack咪買

慳得一蚊得一蚊啦
隻干sir已經蝕到仆街

你都等唔到toty仲有成個月

馬度迪食咩chem好？打唔打到box to box?

confirm上網冇問題

自己上futbin睇下個價 自己岩心水咪去買囉
你自用又唔係炒 你等多半年d人仲平tim

80萬買家

promo pack 即係今晚左右?

食左牛牛

其實IF Robertson勁唔勁，見啲人左閘一係sandro一係馬細佬

都唔知你急乜
見你又話咩賣唒隊波
但又咁急買干sir同賓耶達

呢個買預左會蝕到仆街架啦
promo pack出埋我勤你唔好check個價了
自用唔係炒既話幾錢入都冇所謂啦
性急買左之後就唔好講蝕啦
你買個刻預左係蝕架啦

前晚隻van annholt好似重勁

xmas 個隻ok 不過alonso 係我後備罰球王

Vidal其實用落幾勁

唔係玩英超或者連vvd都唔考慮
要連vvd早幾日都岀左隻vanasshole

簡迪換干sir點睇?

都係放返普巴先 留返啲錢炒下人

lala出tif啦 其他咪等放大pack果陣睇下執唔執到平貨

單CDM既話好似干蛇正啲
雙就both

2隻用哂

sorry囉大家 我唔識market嘛第一年玩
雖然課左coins但都想慳啲架嘛

只可以二簡一

唔係特別勁 係英超冇左閘同埋利物浦可以連vvd先咁貴

簡迪得8chem 干sir可以full chem

課point好唔抵

干啦 簡身高真係有啲蝕

仆街 冇做到

如果要課真係買coins好過比EA撚

今集一開波跟左幾轉更多
之後自己識玩之後就完全冇諗過課金
除非想玩全icon

我最後決定唔整
對返張UCL 都係特別+2 shooting 分別唔大

30萬炒到有5m
但有時都會課下過癮抽包...

#metoo
用左88場入得22球，雖然想留但都係放左佢轉陣打

有硬吹其實都可以整下丫

Sam gor 想問下tie仔 唔較stay back 會唔會好過sandro

比錢ea真係不了 仲要ban鳩我

412122陣

80萬應該打包得哂UEL 干sir同賓爺啦掛

你而家仲有無玩?

棄game 賣coins
散賣$7/10k

穩陣過你上淘寶買
有興趣tg傾

明明記得呢個post 個個都睇400k 左右

你500k 入完又不停叫春

都唔知想點

開左新ac玩啦 康復進度唔錯

已經唔知炒咩好
好似所有料都升哂
今晚FUTMAS再有好野應該唔識跌

465/419

呢間好多人ban wor 又成日唔應機

咩叫升哂
同今朝比一定無得比啦

仲未交馬杜迪

今日買秒應

係乜料都升左1-2成
除左88up

舊年冇玩FuT

如果有totw sbc咪應該入定84人？

干sir呢隻預400k左右啦

咬人蘇 今年俾人nerf左skillmove真係好仆街

幾鍾意用佢呢種球員

每集tots必入手

佢同阿古路呢D有少少體型綠燈勁ban埋去好爽

3星skill move不了 頂唔順

呢個真

想問下打連線 唔cut cutin係咪信號黎？

見好多時唔cut cut in 然後對家就斷線走

係咪刷梗分 ？如果係既話 應該有咩行動要做

恩尼斯達同spin用唔到 heel to heel 龜速

外國29win上30win個場仲可以抽到個對面得一隻icon，仲要係loan既
中亞ser邊有可能呀
20w 打後全部最少都一兩隻icon啦

過到延續唔到 反而屁馬果的真係正到

外國ser真係少啲變態隊

大家除左pogba kante之外仲有冇cm cdm推薦好用

我都唔整了 留返d卡睇下轉頭出咩算

屌岩先有隻干sir 36萬bid唔撚到

d2 d人勁到

唔敢share
之前有人話被ban market 但唔見左了

ko.....

收1m $600

25號sbc會有咩玩 有冇tips入定啲咩

btw頭先刷卡蘇拿 去到最尾果場對面og比我 我果吓覺得佢係我嘅聖誕老人

拜山

更多巴識野

等過兩點啦Sam gor, 睇埋佢出咩futmas 先，唔想遲出貨

who

拜仁 山齊士

拜仁sanches

早買早享受 唔見左300k姐

干狗

老老實實 講穩陣其實搵TAOBAO仲穩陣過自己搵人TRADE

外國個pool大 打wl 20win打後成日都撞返同一班人

可能佢係淘寶賣家

話時話等一次見到拜山 心諗拉斐爾都咁撚多人吹奏 原來講緊renato sanches

想講香港打wl成日撞同一班人先岩

Taobao 要用支付寶 不了

最高銷量 最多評價 0負皮喎

已經記得Tin on mun choabb dllm fc個d

佢未更新屈到痴線 而家唔知做乜撚 我用mahrez好過 屌

我買開呢間同另一間 魔法xxx
兩間都無事

細路升返上1.3m lu

我個腦都係load 拜山王先

而家應該冇人識

好屈 試過健康射入過 角球頂波會飛 防無野好講

Tg me

真係淘寶仲撚安全
今年都唔知做乜咁撚嚴
淘寶佢應該係用好多個ac 該萬逐萬過比你
我買完佢會有條實時睇你acc既link
我見個數字都係萬幾萬幾咁跳

健康射都有？咁勁？

3個字

啱先買左 等撚左兩粒鐘先過曬1.5m

淘寶而家咩價位？
呢排冇時間炒 又咁多新卡

拜山仲正過馬杜迪

umtiti 衰咩 好似冇乜人用

6.1人仔1萬

矮，唔快

矮

有冇link or key words

入 81 82 83 啦
升左1-2 成如果卜得中都仲有賺
唔中就輸番3 4 成咁囉

之前隊波圍住包皮砌，今日一賣就賣走大半隊重新砌過

好似都係短拉膠2cm
不過拉膠用咗幾場 好似有氣場咁
點樣踢人都唔會foul

好撚硬靜唔知點解

係咪要裝咗香港版支付寶 再去7-11入錢

包皮做錯咩黎
重諗住遲下買佢番黎

信用卡啦

比唔到錢 試過
但我平時用淘寶都係信用卡

包皮好撚屈喎 1個 one two 跑落底射遠柱

係咪應該依家賣細路
之前再等聽日入ben爺+干sir？

我初初買佢番黎打RW都好迷惘，轉左佢去打ST之後生晒

想請教4222 既進攻係中場慢慢搓然後搵機會比2個前峰，係咪會少d落邊線？

啱啱由433-4轉陣唔太適應，唔知應該點做
我有冇點研究d戰術排陣咩時候做d咩而家有d confuse ,求指教

4222嗰2個cam其實都會喺邊

拉膠仲要快過佢靈活過佢

場場都4231 4222 好悶
有冇乜陣好介紹

KDB

Futmas KDB

真係KDB啵屌

真係kdb
All in了

黑鳩保定

kdb

仲要+3PAC 91->93

出左RAUL!!!!!!!!!!!

三十萬我做

CLS 迪布尼93

哇屌 icon價

人夾人啫，包皮錯在比個唔識用佢既人抽中，88場入得22球，連我用lkk都入得多過佢

好似我由pes開始到fifa,我永遠唔識用Messi嗰種既球員，一用就甩波

Icon sbc prime 魯爾

真係臨尾都要賺你一筆

Wa diu KDB

仲要RAUL SBC

88 5inform300k邊可能得

屌我隻raul要跌價了

Cls kdb
諗住有得做gk點知出摩納哥

你老未 kdb

KDBBBBBBBBBBBBB

依隻Kdb可以玩到end game

600k up

一隊88要幾錢
癡撚線
仲要5隻TOTW

我堆witsel 亞衣

點會呀仲有TOTY TOTS

kbd做硬 即刻賣左隻普金先

要5張TOTW

1m up

屌你老母EA痴撚左線

隻kdb點做

放幾錢好

kbd要幾錢

點整 用返普金

買得起先講

蟹

88RATING呀
呢D邊用到呀

係咪應該邊線接到波就帶返入中場搵機會比前？

CLS, 5張TOTW仲要88 RATING
點砌已經係一個問題

都估到越出越勁 但出到KDB

我張普金係untrade，換左佢

普金kdb起碼跌5萬

實買得起架 eng game前

貴到

EA狼撚到

施華大軍戰勝回歸

不過咁貴 點做呀

張otw alisson升左成皮

痴線

Icon價整隻futmas
Ea好波

隻蘇比錫78rating做到

好彩本身有UNTRADE UCL KDB唔洗做

亞衣放哂 witsel未放

witsel可以做保定

Silva火箭

zola轉raul點睇

琴日用左張isco做馬杜迪

做保定算
迪布尼600k都唔知做唔做到

有撚用咩 84

今日3隻又可以pass 存錢做raul

untrade 普金kdb表示唔做

一張88以上既inform閒閒地10萬以上，佢要5張
得個望字

係咪普金全部要90up

一定唔得

5張totw你唔可以買低rating totw🙃

呢隻會唔會係目前non icon最貴既sbc
應該會貴過任何potm

好抵喎

Raul抵唔抵做？如果本身冇icon

大約1.2m

貴還貴
貴得黎真係勁

今日邊撚個話唔會出kdb

狂升波 邊度蟹

800k都唔知得唔得

笑死

Futbin kdb 1.6m

78rating做隻85返嚟
遲d用嚟做sbc都好

同意

Raul
真皇必做

If hazard

1.6m我做波叔算啦屌

Silva應該會6萬

大家理智d
諗吓值唔值咁貴做隻un吹

蘇比錫仲可以用紅卡
真係一啖砂糖一啖屎

futbin有個490k

祭啦，快D祭

490k做到

要IF 唔係用紅卡都唔多抵

拎隻夏神做

要成球？untrade icon 都要諗啦 on9

啱 冷靜完發覺買icon好過

J卡面J到咁貴 不如去買icon

比想像中平喎又

好理智呀大家，一望條件已經鳩縮

490k咋啵 上邊炒撚唒車

唔值
ea平安夜撚狗

仲比人話我ff

大佬 一望完條件好似比凍水淋醒左咁

500K果幾隻IF 有福了 一陣應該坐火箭

干sir 跌到42萬就出手

完全整唔落

唔係呀!

400k 砌到

保定good deal？

買普金

秒緊了

普金加多200k only

KDB復出啦
要IF 或 SIF 有幾難？

現有卡差dd

480k

肯定啦

認真有d 想整boateng 大家點睇

真 好快有啦

普金本身用 好彩今日放左

咁又係 不過trade得都6-700k

馬天尼斯 杜利素 韋素 全部收

咁樣又賺翻

執普金有無得諗

今晚又冇野岩玩

用住普金先都夠啦
等岀if仲要有得trade

係人都知搞gag啦

kdb無愛 慳番

你中左
可以 “TRADE”

fifa 今次又bug左????

UCL隻迪布尼本身550K

FUTMAS 而家480K都砌到

咁搞法咪跌到仆街???

有 已經跌咗5萬

意思係冇上邊講到咁撚貴姐
我就唔做既 唔岩用

Crespo 呢

好快futmas會上到500幾啦

中到既話

冇了 出哂6隻

raul仲勁啦

屌奶星我要既人一個都無跌

貴好多呢但係

睇Futbin個sample squad砌完唔似有88，有師兄做到不妨post上黎

聖誕冇活動既

480K喎

想問下貴金卡完左futmas會升番定順住toty再跌

普金KDB 廿萬入手

d任同波叔一樣 姐係咪又係1.6m到
冇貴好多 差唔多

係咪要等聽日 外國而家先24

480咁上下啦 有埋卡面

仆街普金KDB即刻跌左幾皮
可惜我唔夠錢執

kdb跌到痴撚左

有排跌

執張搏佢升返

上次出potm丁力放唔到嘅公司佬
今次放得了

保定要200k? On9?

比個網大家自己計下rating

好想整但驚整完搞到自己棄game

屌你啊200k 我265k 入

係咪無哂futmas sbc喇

垃圾送都唔要

可以執普金玩wo

諗住連阿古獸

26萬 買10隻 星期五放唔放得番 300000？更多巴

用KDB連囉 ICON都仲有燈線

crespo 阿古獸唔會撞左位咩

高rate陣邊有可能用英超做架

屌佢老味出Raul 用左半個月就跌30萬

應該仲有得跌

我打4222

唔好玩呢d啦 30萬 稅都萬5 賺得幾多

哦..

多左兩點 要成1m 搵撚做

差d想用un吹kdb放係sbc，最後都係放棄做

依家500K

咁RAUL都冇問題架

subasic抵玩

幾時岀個sbc可以祭左我隻if lkk 眼冤

睇清楚先啦

保定勁貴

pogba kante係咪過多兩日就會跌
而家好似有啲回升

垃圾回收箱

想做了

做唔做好

Wa 好彩放得快 未岀sbc pogba 375k

kdb UCL都要50幾萬
感覺幾抵做
對PC黎講UC要70萬

但係無錢~

係咪最後3隻futmas sbc喇

聖誕卡係咪最後今晚？

92RAUL 定牙朗?

個個都拿隻totgs kroos去祭

痴線，Sam 哥icon 級player

係咁用架啦

迪布尼俾人恐慌性拋售

做黎就係咁用

好想俾sam gor瘋狂健康射

曼城FANS真係做硬 季初買其實都400幾K

kdb 要幾錢做？

Pogba都跌咗20K

啲人套現做?

認真，下面個4隻有無巴打幫手執執佢，用到最平

我兩隻一齊出 取捨唔到

Kante都跌

有咩玩今個禮拜？

If wistel起飛了

你知唔知自己做緊咩

邊有可能咁樣做

所有英超中場都跌

本身諗住咁
宜家要轉下d人腳

d人話蟹架 仲係咁負皮我

用哂成隊西甲做

愛真係大撚哂

你果幾隻我全部都有
我諗緊做唔做好

但我玩西甲

其實幾正

次次都最快手

做乜啲人拋售kdb
真係咁多人整隻聖誕卡咩

套現整 真愛

睇黎都冇用
無錢做就係無錢做
用返隻普金算
反而想知有冇核彈pack抽下

套現
我都想吐 但聽日先
依家擺明恐慌性拋售

成手untrade，買左隻祖記CB + 漢單 唔洗 10萬就做到

KDB 265

放哂倉d 87 88卡算 唔撚做

d 人拎隻kdb 去做真係好咩

你隻迪布尼untrade?
20幾萬攞去祭

未交，想問下仲有冇辦法慳一兩張卡

係，對我黎講係untrade upgrade去untrade

93 又玩英超
500k內 有錢都唔做 諗唔明

等執隻普金kdb

Fans 必整 加埋唔洗再換

IF witsel

巴打們收錢了

唔好又吹奏我
依度有e1 player
btw good game

賣完加三十萬姐

Stat 查實唔係加好多

D 人 j 咭面姐

我呢d 咭面控都想賣 werner 做，kdb 過兩日個價上返先賣

IF witsel痴撚左線

如果玩英超仲未做sterling potm
250k應唔應該去做

利申儲緊錢入謝老四icon 450k

廢卡炒唔起 好想放哂手頭上廿萬貨再賣家當做KDB

廢卡唔好哂錢啦

3萬3了 有無入

英超陣唔駛理 chem 佢仲勁過好多 icon

入左廿隻

我全部untrade
仲有隻沙拿
好想做
真係老母的決擇

有愛真係大曬

回錯 以為kdb

大家覺得83 可唔可以上到black friday 個個位

你講sterling？

3萬5仲係得一板

多謝更多比料

睇下有冇totw sbc

H/H 92體力 5腳 有卡面 英超 咩都有
同開game戈陣買差唔多

3萬3千5先岩

我諗緊入唔入好 而家始終算係高位

仲有Live 阿古路你 up

以為 kdb

Raul拍得住牙朗 ?
睇數值好似2隻差唔多但raul樣樣低1 2點

隻普巴482K買 宜家345k

35000了 我feel到了 德甲potm既味道

我一直睇緊有人出大貨未, 都無

係晒更多巴度

咁仲好, 唔驚有人收割

過埋35k了

460入 上個禮拜405放已經想喊

尋日好醒bid到354k 好彩今日覺唔對路放左

2萬5入左10隻玩

輕鬆十萬

Raul 走位一定好過我朗 頭鎚有意想不到既驚喜

利申 阿朗超級fans 由第一埸獌捧到而家

其實唔難

冇出龍門

36k了

再咁落去會唔會跌穿330k

咪有隻

ching 你睇清楚未

我都想換，如果換Raúl 起碼套現到百幾萬出黎

彩色卡陣搞店

我就不了

點解要咁對我呀ea 420000買既迪布尼 無咗一半

我做 神塔黎

德甲d粉絲好強大....上次potm今次保定

175k not worth it

咁樣砌kdb 好似好吸引 但打sub 好似有D浪費

KDB個任搞到D ICON SBC都升撚埋
波叔仲升緊

Sor 太攰眼殘
自膠

痴線隻modric升到12萬

全世界都用 KROOS 摩迪 OLBAK 做 .....

隻untrade kroos終於完成歷史任務 結果都係做左 400幾k抵做

如果有隻快嘅我寧願用hummels

500k做張untrade抵唔抵？ 升兩點

Subasic最抵屌

17萬點會做
唔抵喎

隻KDB真係令人心動又苦惱
用緊聖誕費明奴都幾好用
但整左KDB就會唔用費明奴

死䦨 rose

傻閪rose

純德撚可以考慮既 不過德撚多數hybrid

點會唔底 UCL 戈張廢過佢都560K
迪布尼出IF 唔止呢個價 玩英超既人得呢張CAM
再上就ICON了

用費明奴換kdb唔洗煩

其實硬吹好煩
到玩厭就唔知隻野可以點
又唔可以套現

普金300k +2點+200k差唔多啦
potm hazard+2點+300k
會長遠一定唔貴
5腳+93勁過唔少icon

有冇人報下價隻WITSEL幾錢now
冇開機睇唔到

巴打你咁講決定做了 聽日賣家檔
補多150k做

蘇巴錫抵做

無錯
而家我隻potm hazard 拎黎做sub都覺得好浪費

34k

好想交

買左300k 人先搞掂kdb 張卡幾靚仔

接近成隊摩納哥搭張廢黑

本身預比基斯普堆錢比de bruyne升級
張廢icon擺住先

Kante 370k好吸引 但唔想食回頭草

36750

Hummels 俾人秒

有冇CHING 持有AYHAN 有排都炒唔起

下晝見佢係89最平入得果幾隻

最新報價
干sir 447
Ben sir 404

賣保定換muller 慳20k

英超撚真係底做 5腳92體 H/H 我揀佢都唔揀icon

入返張kante算 370都覺得抵玩

一齊用
Btw搭單問吓用拖好定lerma好
黑白簡迪好撚矮

唔會換就做左佢算了 始終成個英超得一隻cam icon級
我驚IF好貴 呢隻反正有D UN吹

5sm 老西都做

我有potm夏神砌硬
icon level加綠線
普金迪布尼又順手
夏神好有愛 迪迪尼都有愛

我走史獨換應該

屌 kante if sandro varane ucl kimpembe lala courtois 五隻要1.16m
但我得1.09m

知就好 用lerma啦

thanks

我用開兩翼陣
用簡迪我揀lerma

唔理PACE 食張SNIPER 99finishing tim 佢本long shot 93

隻蘇巴錫抵到爛
是但拎張垃圾紅卡加幾千蚊做到
之後拎返佢出嚟做sbc都平過就咁買隻85

500k icon level 屌打大量icon

本身perfect line黎
摩狗仆街死

Kdb 唯一弱點真係agility

仆街 整下整下完來做左咁多futmas

後備仲有隻白簡迪

自己本身仲有potm reus同fb dani
成班硬吹

岩呀 reus仲要好大機會月月出

我整就走晒古天奴同費明奴
係futbin整完都仲要補35萬

講真40幾換隻kdb唔好好抵
但91kdb平時普金都差唔多價，所以我覺得值既
出得if都一定唔只50萬...不過我呢d守財奴係
諗緊要錢定要人，好撚肉赤

想問下 fifa有冇咩辦法可以避人截波
我下下比人一野就督走

但我覺得reus 勁D 速度射波靈活贏哂

係輸隻5腳

已經有有potm hazard 做埋kdb前場無得再點轉陣

老實講，出if要出兩次先到93點

用迪布尼幫埋防守 真係無限體力迫

futmas 隻迪布里係合理價格囉
抵唔抵就見人見智啦
始終唔係個個岩用同埋有需要一隻50幾萬既硬吹囉

屌奶星 幾撚時跌價阿

你up左成晚...其實辛唔辛苦

呢個價本身買pogba 而家買到kante 試埋kante睇下好唔好用先

feel到升

有冇打巴用過達史迪根同奧比歷？邊隻好啲？ thank you

kante個價會穩d我覺得

我都係咁話，用開普金KDB打中間CAM好順手，依家加一堆 2，3隊硬吹就換到

問題係第時想玩ICON 都唔會諗呢個CAM位

你唔係睇完價先買COINS 之後直接買唒想要既人既咩
買完coins仲要諗過度過 ?

本身儲緊錢
見到咁平都忍唔住入左隻370shadow kante

想問用上定下好
用開41212 驚無左隻cdm唔識守
兩隻cm同一隻cdm會唔會好大分別
暫時無錢upgrade其他位

同價shadow
即該開機試下好唔好用先

岩岩第一場唔知係蜜月期定點
但搶波真係前所未有咁勁
見到佢一野拍埋去撩走個波仲可以唔跌
成件事好治癒

抵玩呀 應該唔會跌穿到300k 過兩日分分鐘上返4字頭

我都有呢個問題，偶像係朗癲

今日試過妹妹係幾撞得
但我個陣而家又kante 又干蛇 又馬杜迪 唔知邊個打cm好

清倉都要做

上年TOTY KDB 幾多錢

St用ben定thaivin好？

一出200萬多啲
今年只會更貴

一有sbc頭幾分鐘70k 買到幾隻kroos 同 godin 呢家已經max price 痴線
為左kdb用左隻91sbc kroos

傻閪

要忍手等KDB完左先可以做Raul

趁低位入埋隻sif vvd 唔知好無用

raul好撚貴
要170萬
窮撚做kdb算
有野icon做祭品仲要加100萬

仲有冇到而家仲未做過1隻聖誕人既朋友

820k 買 一個鐘跌150k

干sir每分每秒都跌緊

應唔應該依家賣迪比細路
之後等聽日入干sir+ben爺 ？
驚聽日細路跌得仲多

仲有好多派彩喎

做下個龍門啦 有用

Modric 7萬爆番上12萬 開game價

170算抵喇 我本身22X買Raul
準備將跌變un吹

重點係賣細路 驚佢繼續跌

佶做唔做好 做就要賣pogba + mahraz

本身基斯普啱畢直
冇啦啦變左raul

拖仔，arias同今日隻龍咁抵做都唔做
快d做今日隻龍啦
78sqaud做到隻85
又可以用紅卡，1蚊都唔洗用
做嚟做其他sbc都抵

儲左一大堆硬吹卡 今日終於有用 淨係用左11萬就做到隻迪布尼 好撚開心

我230萬Raul tim啦
點解唔係出Crespo
我諗緊放唔放好

1張紅卡都冇

死拜狗表示理撚得你

干sir 460k

求食評
冇愛但用黎夾neuer諗緊做唔做

好彩 2:10分已經搶左人，唔係貴成倍

想問st換ben sir好定if thauvin好？

蝕20萬走Raul

450啦
每分每秒都跌緊

我要蝕30

真朗

96 ronald

跌到幾多入

唔放既話 過埋futmas KDB
Raul 應該跌多10-20萬

癲 出幾日個價就大上大落

untrade 都差唔多夠做保定
係硬食咗張 7600 sule
順便做埋 subasic 當留念

係...我都係咁諗

基斯普都要1.5M
隻RAUL唔係而家kdb炒起左既話 同波叔一樣都係1.6到姐
差個小小only

sbc有平架嘛
本身諗住icon補5，60萬做到基斯普

目標400k

聽日先做kdb會唔會平啲

一定會
聽朝到中午平
夜晚貴返

得一日做

得一日唔會差太遠

一係用啲硬吹料做住KDB先

600k~800k入咗嗰d真係
早2，3日用但蝕咗2，300k

唔好用？做咩咁急放

兩三萬應該有既 而家炒到仆街

2隻都頂唔到頭鎚都冇問題?

Raul好定7chen c朗好？

所以我簡左做kdb
好想有icon set4
不過應該冇架啦

巴打有咩推薦

見佢sbc個價得190萬 靠futmas KDB托住
完左隨時跌到Ballack咁19X萬
拎啲現金後日做硬吹魯爾順便開下包

睇玩法會唔會玩燒味嘅姐

3000蚊做到 終於唔使用隻垃圾buffon

7chem C朗
贏大隻 頭鎚 5*SM 仲有慶祝動作

等聽晚先

但你又用魯爾

成堆西甲高rate賣哂
modric kroos casemiro
godin

雙CDM KANTE 干蛇 CM聖誕馬
即刻覺得好易守

Raul打cam幫C朗擦鞋
ST 2選1我會揀C朗先，魯爾無乜空中優勢

Subasic真係抵
倉底有堆法甲廢金+一張紅卡已經做到
免費

習慣點都要有隻起前邊頂
大腳解圍都有個人接返

arias同佢都係免費

皇馬迷？

係

邊個陣好啲

入場4231

4點冇出新promo pack?

更多巴會點簡？

我用之前SBC拎果隻

C朗啦

witsel跌番落去了 3萬7放唒

36750全走

又可以入好多81-83

有無巴打幫幫手睇睇

忍痛換左保定，德甲陣啲卡面乜色都有好好J

我都放哂了 肥過肥仔水

仲有堆西甲撚

而家有咩好買？
繼續平if 81-83?

sandro if同普金分別大唔大？ 抵唔抵升？

定係入金 搏佢岀totw

雙軌並行

普金KDB應該見底

干sir仲俾人質緊上440k

如果博totw sbc 個chem通常set好低

買平野就得

如果想搏埋tradable totw sbc呢，81-83廢IF？

So far今次堆聖誕卡都幾好其實

迪布尼布d想做 我布好多高rate廢紅卡

迪布尼有d想做 我有好多高rate廢紅卡

組好隊波了 等埋隻tif lala

去馬 好好用

88保定 同togs Hummels 比邊隻好
係咪贏速度已經冇得輸

唔夠你打lu

入返50張m 子 50張神器先

唔係拜仁粉絲 唔建議做

唔抵

好似入得貨了

要連舉手 本身用緊togs Hummels
諗緊用倉卡+6萬
套現返Hummels 賣到12萬

已入KDB

唔好講笑啦。。。

ucl同呢張保定差好少好少 每樣差得一點

而加呢個陣踢得好爽
三條黑肉腸互補不足 ben爺首戰2g1a 靈活到

入咩貨

kondogbia
ben yedder
廢金
de bruyne

想入

ben爺 380k
干sir 440k
聽日好可能再跌

係咪應該依家賣咗隻細路佢

升番就賣啦
唉屌佢出Raul搞到我忍痛賣左 好蝕
想買ben爺頂番個位

自用野 不了

我係諗住賣細路
入ben爺+干sir

買ben爺啦

唔知關唔關事 但我由coop轉左做tele broadcast好似睇少d野易玩左

tele broadcast不了
頭都暈

我唔洗賣
夠cash了

黑卡dembele有無食評
用緊黑馬覺得有小小鈍

我賣就賣硬
係驚細路聽日唔知會跌定升
ben爺同干sir都好有可能繼續跌

買啦，賣左Raul了

用緊
唔錯架，左腳開弓同好靈活
但條氣短6萬有找抵玩

33萬bid左隻普巴返黎 幾正喎隻力架

忍唔住手做左聖誕KDB 普金KDB係咪應該等到星期五先放番出去

299k入左處子世3 等左好耐終於低過300k

你唔係玩全巴既咩

應該會升翻既 依家個個panic sell or 賣家當做futmas

升唔返個tax

痴線架
隊波容錯率高到 個個都靈活自如 有球對面連傳6下都比我閘曬 打埋個反擊入埋
重要有得用我偶像美斯
夫復何求

37萬bid左賓爺了

咩陣

你用過raul覺得好唔好用

冇記錯係半功課
so9 messi 干sir kante
varane kim
sandro lala

係
btw 其實我一路都唔知功課係點解 可唔可以同我講

好用呀
我等兩日個價落番會砌番
ST賓爺 CAM Raul or 4222打雙前

全疤 得so9美斯勁 特別版又冇錢買
其他位真係頂唔順
同埋玩得耐都悶 係咁轉下人先有動力玩

rttf kim有無升值
subasic平靚正

唔敢買住 一陣佢出ucl sbc 就仆街

我隻Raul都蝕到咁都冇所謂了

魯爾會升返 太心急

已經升番

raul 算唔算爆機卡 我睇開既youtuber都舞唔掂佢 好似儲錢買eusebio實際d

Stats黎講好好j
用落唔似4星WF, 佢右腳好生蟲
但左腳真係好堅，速度身位都好平均，身體頭鎚都ok

而家有冇卡抵入

賣咗迪比細路啦
買唔買干sir ben爺好 定等聽日

聽日應該會有lightning round會跌價

揸住錢就手痕

買啦 買左先唔洗再睇market

444000有2隻食埋shadow。。。
想買 。。

冇咗lu

補多十幾萬就可以做kdb
做唔做好

岩
我就係隻Raul蝕到咁都唔理了 冇前鋒用

梗係唔做啦 大拿拿50萬變硬吹

做啦 買唔起toty唔做會後悔講真
上年都話有league sbc 果隻頂下toty
今年出futmas league應該冇了

前提係佢會有toty